睇完呢幾格漫畫之後喊到收唔到聲.....

班共狗一世都還唔清

屌返返下工喊撚左出黎

光復香港

我都係

唉屌, 義士在天之靈有一點安慰, 但我地未贏...

唉...

一世唔會原諒共狗，港共同警犬

最慘係有d廢老死性大改，繼續投保皇黨

咁多位手足在天之靈希望你地見到我地今日小勝利，你地犧牲唔係白廢

不改

我屌 吾好吾記得理大嘅手足

睇到最尾一格淚崩

我都返緊工, 忍住唔喊

所以咪冇人送終

cried

區議會小勝後希望各位可以focus返呢場運動
如果唔係 我地已死去嘅手足係唔會原諒我地

懶係煽情

過左身果班手足

屌佢老母，一定要光復香港！

sad

香港邊有咁大間房

不如你收收皮先

屌佢老母 天滅中共

屌

食食下飯喊左

推推推

借用中國網民一句話：

屌你呀返返下工喊咗

pish

對唔住

喊到收唔到聲

收唔到聲

we shall never surrender. We shall never stop.

真 係屋企既話喊左出黎

屌你係街上面喊撚左出黎

FOR THEM, MAY WE KEEP GOING FORWARD AND STRAIGHT TILL THE DEMANDS ANSWERED!!!

有血有肉

食食下飯都要喊

五毛嚟 可以直接無視

Push

屌我都喊到pk

加1

好痴線 我啱啱睇到都喊到收唔到聲

推

721

屌你

😢

我都係 一落睇一落忍緊 d眼淚係想爆出黎

好sad

開心夠啦，要計劃下一步

寫慎入啦！dllm

岩岩睇完
最尾個一句睇完個心好翳
飯都冇胃口食

眼濕濕

touch唔到我，不過幫推

係車上面睇到眼濕濕

屌你老母

極短 已喊

手足

真係未贏嫁....

食食下飯眼濕濕

輕輕一推，要記住我地都唔好放棄，幾辛苦都要連埋佢地果份捱落去

我就一兩分鐘前睇咗
搭搭下車喊咗岀嚟

喊死人
對唔住手足。

催淚
不過永遠不太遲

上天既手足我地做左少少野

手足

我地會幫你行埋佢

屌 催淚

咸左

呢個投票只係第一步

我地會代你地行落去

點解唔等我返到屋企先睇

屌 咸撚咗

屌你夜晚先PO得唔得啊
番緊工搞到我喊左出黎

睇到第3格都估到咩事

妖，搞喊人

希望為人父母嘅，
會睇到啦。

嗚嗚

還翻啲眼淚比我

咪撚食lunch放d咁ge野出來

完全控制唔到D眼淚流
好心痛

唔係食神咩

洋蔥

屌
咸撚咗

係我地對你唔住

個心拿住拿住

嘩屌
真係有淚光

毋忘烈士英魂

根本乜撚都冇贏

入肉

人命換黎既票

極催淚

多謝你地
我愛你地

而家連中產都上前線

呢世都唔會忘記！！！屌佢老母佢地人生就咁樣停撚左！！！！！

呢一代後生

無數消失咗手足

個心酸撚到

催淚彈。。

香港人 加油呀

頭先喺Facebook見到已經喊咗出嚟

真。催淚彈

食食下lunch眼濕濕

.....

係煽到我阿！吹咩！

好撚Sad啊...

岩岩都係tg睇到都喊咗

可唔可以借圖放FB

手足要堅持呀

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

洋蔥 😭😭

仆你個街係條街喊左出黎

好心痛

唉 屌

眼已濕

DLLM

真係未嬴架
啱啱開始咋

一定要贏到底

區選點贏都補唔到1 條人命！

撚有咁大間屋咩
好唔寫實

黃大仙有邊個死左？

睇完好心酸...

我們有排都仲未嬴 準備再次出發

唉屌⋯⋯

睇完成個心空左

睇完之後眼濕濕😭痴撚線架😭

未贏架，唔好掛住打飛機，要繼續做野。

路仲好長，唔好畀之前付出嘅，成為謊言或笑話

😭😭😭

你哋會永遠留喺我哋嘅心入面

香港人 反擊呀!!!

光復香港 時代革命

屌你點解要搞喊人

如果你當今次係勝利，就真係白廢啦！

大家要繼續堅持加油

我啲眼淚唔受控制

仆街

屌呀

區選係好，但唔好比人覺得已經end game...

推 我地仲要為佢地討回公道

唔好搞到我喊先得架

睇到第三格已經忍唔住

喊死

喊到CLS ， 林鄭仆街死

願榮光歸香港

喊到仆街
義士，我地會代你行落去

睇兩頁就估到 但都係忍唔撚住

屌你男人老狗
係架車到喊
比人望住曬

😭😭😭😭😭😭😭

屌好撚想喊
每一票都係手足用血汗打返黎

革命尚未成功

只係第一步

真係幾格都睇到眼濕濕

嘩屌

😭

最尾一格咩料

喊左

所以大家唔好太開心！要繼續努力加油！直至到飯煲底見

..真係忍唔住

......

屌 喊撚咗
諗起尋晚成晚無訓今朝喺度聽家明都喊到仆街

屌你頭先忍住唔喊
再睇多次都係要喊

希望手足可以一路畫落去，畫到去煲底大結局...

啲票係用手足嘅血換架
大家都要永遠記住

今次係小勝
仲有好多場仗等緊我地
我地要同手足一齊煲底見呀

理大手足

驅逐共黨

黎明來到，要光復，這香港。

你返屋企幫你個賤種老母奶閪啦死五毛

我屌。。。。

香港人，報仇

建制派 正仆街

喊到豬頭咁手足

朋友們，我們會為你們繼續走下去，我們會堅強，對抗暴政，請放心吧！

食緊飯。。 睇到眼濕濕

希望唔好再係因為咁 佢地先識放棄建制

真係一睇到最後果格
再諗起 "他們恰巧不是你的子女"就喊到傻...

此仇不共戴天

香港人 報仇

而家諗返...
TG入老人院...
好似...唔係一件壞事...

喊唔到，心好痛

就算大勝都係用手足既鮮血換返黎

香港必須重光

。。。。。。點算

手足
唔會忘記你地既付出

所以唔好日日慶祝打J啦，行動未完，有排都未贏

點解要細路死咗先識反省呢

唔成功 點對得住班手足

會員 #165028 - 原名Frizzle(港豬)
此人為五毛 專門搞事 blocked 完全封鎖

即喊

d眼淚一直流出黎..

睇到最後個鼻哥即刻酸左

多謝手足

返返下工睇到留流淚

喊出嚟

為你們，走下去，堅持到底

頂係圖書館做緊asg即刻爆喊

個家長肯醒覺已經好安慰，好多藍屍家長見住個仔女俾人殺俾人姦都可以當無事趕佢出街
嚟緊我哋仲有更多野要做先可以對得住死左、俾人濫捕既手足
我唔知香港人係咪真係咁善忘，但我好肯定我呢世都記得，下半世咩都唔做就陪你班共產黨同黑警玩

咪就係

喊撚到仆街呢筆數一定要計清楚！

離開既所有手足

一世不原諒中共

係公司睇完都忍唔住

Fuckkkkk
香港政府我屌你老母

係😭😭😭😭😭😭😭

香港人

Shit

Never forgive, Never forget

間房咁細就差唔多

都估撚到個劇情

血債。。。

催淚彈

CLS 好洋蔥 🧅
係街食飯比人見到流眼淚

831

隔離問我男人老狗做咩眼濕濕
我比佢睇之後大家都眼濕濕

一家都黃咪無後悔啦

睇到最後一幅真係喊左

中立就是藍，我明白了

oyah

爆喊咗

仆街，有洋蔥既

搭搭吓小巴 睇到喊咗

深仇未報 保持憤怒
光復香港 時代革命

一世都唔會原諒班死黑警

死共狗

唔會安慰
一條命咁樣去咗
路需然要行 睇完真係心酸

我都係 啱啱睇完
血票小勝也不敢忘記
五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
香港人報仇

係公司都忍唔住眼淚

咁係未夠

香港人 報仇！！！

鼻頭一酸，眼水開始湧出嚟
開心過後要繼續努力

食緊飯呀, 喊到我丫

真係用香港人血汗換番黎

喊到痴左

究竟我地手足去曬邊

屌
搞到我男人老狗係巴士度喊左岀黎

雖然睇第一格已經知想點
但都係

班共狗一定要還

係條街忍梗 搞到我眼濕濕

屌你, 唔好唔扇性得唔得

大仇未報 一刻都唔可以停

sorry 唔小心噤錯負評

我地仲可以救到理大其他手足，請一齊幫手

唉

屌你老母 食食下飯流馬尿

屌...

男人老狗都喊左

🥺🥺😭

喺條街行行下喊咗

一世不能忘記已去既手足
唔係佢地 今日係冇可能嬴到今次尼一刻
路仍長 但不敢忘
黑警 永遠都唔會得到香港人既原諒

尋冤待雪！

香港很多年輕人竟然為香港犧牲了那麼多
我這個中年人會繼續為他們走下去

，

係，眼淚停唔到

每張票都有血有淚
每張票都好沉重

仲有好長既路，大家一定要保重身體，建立香港民族

睇到第2格已經估到
但係都係

呢半年我發覺自己真係眼淺左好多
成日一睇到諗到就喊

東涌公海既郭榮鏗議員同我出嚟……
你搞喊咗呢度一堆人

想喊

今日碟飯咁咸既

時代革命

仆街,催淚彈

但諗起現實...個心仲實...因為連個媽媽都...

We never forget and never forgive

手足未行完既路 我地應承會完成佢

你班撚樣一定要繼續出嚟啊
唔撚好以為贏咗個選舉就算撚數
全部都係用人命換返嚟

睇完，好想喊，眼淚心裡流

未贏
一日未光復香港
一日都未叫贏
唔可以俾勝利沖昏頭腦

忍不住眼淚

雖然睇第一幅就知個ending 但都係喊撚左

今日只係嬴區選但我地既公民責任係仲未完結架
我地背負住好多死去既同伴，抗爭要直至爭取到五大訴求為止

食緊lunch睇到

繼續行落去，我地要贏

香港人醒覺
用好多人既血汗 性命換返黎

周同學屋企人

手足rip 我地會繼續走落去架

返緊工呀屌

屌好撚催淚

睇第2張圖已經知咩事...

頂唔順必左兩滴，將悲痛化為行動，重建全港連儂牆！

未贏

永遠不忘

要繼續哩場運動落去，真正光復香港先對得住手足

好感動 唔可以俾佢地既努力白費

睇一次喊一次
你哋一定要安息
我哋一定會同你行埋落去

Same here

眼濕濕呀

屌 我係條街喊左出黎

屌你，又整喊人

手足，我地嬴一齊嬴呀

請永遠都唔好忘記犧牲左嘅手足
永遠都唔好原諒中共同政治嘅極權 黑警嘅殘暴

周同學

屌你啦

報仇！！！！！

光復香港，時代革命

雖然香港冇咁大既房
但都好感動

屌，咁簡單但我淚崩一切剛剛開始

屌你喊左

dllm 無紙巾喇

ok

屌你，po呢啲

睇一次喊一次…喊到收唔到聲

睇到好心痛，用左幾多人命換取的

唉好眼淺喊撚左

無錯！

場仗未完丫！
而家只係開始！
各手足絕不能放鬆！

屌你老味，喊到收唔撚到聲

真 短短幾頁會泛淚

有時 真係會諗
係咪要我死咗
我極紫嘅父母先會反省先會後悔
先學會愛我多於黨

push

屌搞到又笑又喊

可唔可以轉做英文， 日文，多國語言，推去國際

殺人政權

我同同事食飯入左廁所喊
屌
我地唔可以放棄呀

義士不會白白犧牲的！！！！

我地已經係命運共同體
你喊我喊你笑我笑
要行落去呀手足們

付出太多人命.....

真係1秒落淚

故事個主人翁俾人拉左告暴動
有咩好喊呢其實

今次老母都投左票
佢好耐冇投過

頂...眼濕

屌你老母鼻頭一酸

最後嗰格

睇完眼濕濕

你地係咪唔記得哂poly既手足

tui post pls

唉 屌你老母共產黨

喺街都喊左出黎

訓係度 喊到仆晒街

office睇到即眼濕

屌你催淚彈黎嘅

我地慢慢 靜靜地贏梗，手足加油，撐住💪

咸狗左

痴線超催淚

黑警

心好痛

屌即喊痴線

我男人老狗都眼濕濕

返緊工架 屌你老尾

黑警填命

仆街 減左出黎

永記心中
路還很遠
留有用之身
光復香港

睇左喊左

哇頂 即刻眼濕左

仆街，即刻眼濕濕！

喊咗出嚟

.........願在天之靈睇到呢一少步

嗚嗚嗚嗚嗚嗚

眼淚一直流

係..

唉屌你

食食吓飯有沙入眼

喊咗...

邊撚個同我講場運動已死 逐個逐個捉出黎屌撚到佢上天

我show block user 左佢，仲諗緊你鬧咩

錯重點：樓主係咪Bon Jovi fans🤣

真係喊咗

悲從中來 香港人真係好辛苦呀呢幾個月 尤其係勇武同義士你地

推呀
抗爭未完架 手足加油

好慘

DLLM 喊到收唔到聲⋯⋯⋯

睇到喊 有時成日都諗 係咪要我死左 我老母先可以有改變

嗚，我地真係未贏

屌,返工睇到眼濕濕
大家堅持

代價真係太大，一生一世都要記住同黑警同呢個暴政既血海深仇，血債永遠唔可以只用票償，大家努力

睇完心口那住那住

屌你，我搭搭下車喊左出黎...

本身入嚟前都唔信
睇到最後一格即刻喊咗

唔好唔記得仲有手足係理大！

喺架巴士到喊撚咗

睇完之後 心很痛
眼淚都控制唔到
不停流

第三格feel到有d野
睇到第四格好撚想喊但又番緊工

好沉重

Blocked thx

人命換返黎嘅勝利並唔值得高興
呢埸運動一日未完，我地都未可以真正地慶祝。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

手足我好掛著你

睇到想喊

差啲係條街到喊出黎

係街都忍唔住

唔希望要用呢啲方式先令到屋企人醒覺

喊到扑街

手足對唔住

唔緊要
我地仲可以鬥長命
千其唔好自殺
我地實贏

Block9 佢

係街好想喊 但忍住咗

食食下飯睇到喊左

冇左先會醒

男人老狗睇完都頂唔住
共匪點還唔曬

救命 好催淚

痛心

催淚架。。。睇到眼濕濕

我睇到尾二果格已經眼濕濕…

一定要光復香港！
一定要！！！！

跟住落黎係文宣！
我地唔可以單單因為小勝就唔記得左佢地ge付出！
無論係自主，定不由自主ge犧牲！

泛民大勝 係後生犧牲換返黎

黑警必須要受到制裁

五個月五年五十年都不會忘記。

即刻比左我媽睇

要班狗和共黨
血債血償

各位
要打贏赤壁之戰，唔能夠喊，亦唔可以用所謂仁義放走曹操
要贏就要放低政治潔癖支持同行兒女
而家poly班同行兒女被困呀，佢地仲在生㗎

「活下去才有希望，致自由」

忍唔到

大仇仲有一半未報，出年立法會誓要殺個䢖制派一席不留，以慰天上既義士🙏🙏🙏

有冇人譯做英文

除左繼續keep住做全面攞番香港人的東西，希望有日做番一個已逝義士表，不論點樣都要做番個紀錄。

大家繼續努力

啲眼淚停唔到...手...足...死咗嘅烈士，俾人捉嘅義士...太多太多啦

呢啲改變係手足用命換返黎

手足啊 我哋會繼續努力

或者follow 佢
見佢一開post就追擊佢
佢成日開post

Rip

吊喊左

我都係。

我地仲未贏 要繼續努力

屌你喺office放tear gas#wail#pi#w

大家來個約定。

邊個喺立法會支持禁蒙面法，我地就要佢出年立法會直選輸仆街

好唔好呀？

一睇即眼濕

屌，食食下飯喊左出黎好柒

我地會繼續行落去

Sad

#cr

要代佢地行埋落去

致各位義士

黑警全部不得好死！

林鄭全家落地獄！

對唔住...

好衰㗎！又整喊人

血債一定要血償

爆喊。。。

死黑警

屌你老母
搞到我坐喺位到眼濕濕

係條街到喊咗

好心酸 睇到眼濕濕

要唔覺意咁畀D藍絲父母睇，為免愛得太遲……

所以走咗既手足。
多謝你地。
對唔住。
我地會幫你地行落走

屌唔好咁啦

梁義士, 五大訴求, 暫時只爭取到一個. 但我地終於光複左區議會了, 有消息再話你知.....

手足安息

喊到仆街

食食下飯
流眼淚
😭😭😭😭

係洋蔥呀

條路我地幫你地行埋去

香港對你哋唔住sorry

唉屌

痛左一痛

呢班共狗滿手鮮血，害撚死左幾多年青人

好感動

諗起周同學

我哋一定要贏

手足泉下有知一定要保佑我地真正光復香港

dllm crying at work place.

真心催淚

我無喊啊你地眼淺咋嘛

如果你地有份一齊見到呢個時刻就好了

一路食飯一路睇
先發覺啲飯好喊...

一定唔可以慣 呢個任務一定要由我地完成
五大訴求

希望贏左既議員唔好忘記背後係靠咩因素先令佢地當選

屌,開緊工喊到收唔到制

係公司喊到仆街

梓樂 彥琳 仲有其他犧牲樂多嘅手足
我地做到少少野了

...

死黑警
仆街柒婆，保皇
仆街共產黨

好心痛，眼淚不自覺流出黎

中TG

點解咁鹹既...

有人慣咗既，唔該睇一睇呢幾格漫畫

食食下飯喊到

唉，
老一輩真係唔好到左失去先明，
好多酸。

感謝所有犧牲手足

係公司喊到出唔到聲

淚已流！

手足！

大家一定要記得手足們，為我地用佢地血同汗換來今次的局面！

光復香港，時代革命。

所以泛民唔好一聲多謝就算！好多市民係要求你哋去幫助港人！你哋係一定要出全力做到最好！泛民，你一定要告訴港人被捕人仕去咗邊？我係認真嘅！你做唔到，我永遠記住你哋！

屌你
食緊飯d鼻涕係咁出黎

我屌你老母臭閪 點解死既唔撚係你

stop celebrating and take action

本身hi 到上太空
即刻醒哂

pysh

喊撚左

食食下飯喊出黎

手足
戰鬥啱啱先開始

真係喊左

好慘嘅係
現實中可能呢個婆婆嘅身份嘅人都失蹤埋

屌…

屌 睇到最後一格真係湧撚左出黎
成個身震晒

心痛

綠色曱甴

支共港共依條數你哋還幾多世都唔夠

我呢條廢老食食下飯喊左出黎

嘩屌 頭幾頁都冇事 最尾個頁真係... 個心即時收緊

好多日都喊唔出，終於。。。喊得出

光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可

呢一票真係用手足嘅命換返黎

睇到眼濕濕

Never forgive
Never forget

想打撚死你

睇一次喊一次

毋忘

手足，我地繼續走下去[喊咗]

可唔可以從頭黎過 每一個手足都可以返轉頭

故事主人翁俾人拉左告暴動
點解你地要咁傷心

無忘義士

香港人反抗

如果我以前勇敢一啲

大家一條心走落去，唔好辜負犧牲左嘅手足

一瞬間眼淚就流左出黎...

返緊工架係要整喊人

一秒即喊唔可以忘記離開左嘅手足

起晒雞皮。。。

邊個咁撚衰丶攪到Uncle我都喊埋出嚟！

仆街睇第一格已經估到
食住啖飯不停喊

手足們，我地仲有長路要走，繼續上啊香港人

唔可以就咁就算，我地要繼續抗爭，直到達成五大訴求。

屌你
五大訴求 缺一不可
我地仲未贏架 要繼續行落去
我地仲要代所有死去同受傷既手足行落去
香港人今次一定要贏

真人真事 都係懶？

大家知唔知呢一票背後付出代價好大
求下大家要記住呢個憤怒
一定要繼續行落去

其實...代價好大..

唉 每一票都係有血有淚

做咩姐你

癡線 睇左吾夠兩秒就開始爆喊係咩料

可能只係被困埋大，或者唔俾保釋呢。

2000幾個被自殺
不能忘記

真 推

要記住而家只係起步，對家一日未跪低我地都未算贏，唔好俾一時勝利衝昏頭腦

😭😭😭😭😭

周同學同咁多位手足...

我地要行埋佢地未行完既路

加油呀

報仇呀

屌我返緊工
諗住睇下係咪咁勁可以整喊我
還返d手足比我地
五大訴求 缺一不可！

間房咁離地

😢😢😢

我都係
但係估唔到佢間房有成二百尺

Crycry

犧牲左幾多手足先換黎今日嘅成果...
光復香港 時代革命

睇到最後一格 真係忍唔住喊咗出嚟 喺條街度 男人老狗無啦啦喊

做咩啫你
翻緊工架屌你

搞到我要係咁扮吹沙入眼

男人老狗係車度都睇到眼濕濕

番工忍住

屌洋蔥黎嘅

我唔應該㩒入黎...睇完好心up

屌你洋蔥

洋蔥…

你搞到我好難過

, 手足, 謝謝你們, 我們要繼續努力

普選到來的一日，我地的民選政府，會為他們造一個紀念碑，命名一個紀念公園。

食食下包喊左
手足們 依場仗仲有好長嘅路要走 我地仲有希望架
我地一定要留住我地條命 同不公嘅政府對抗落去
勝利只會屬於正義嘅一方

係洋蔥 我加咗洋蔥

勁過催淚彈

大家要努力，今日先係開始，唔係贏左

五大訴求缺一不可
解散警隊刻不容緩

我地初心絕唔係為選舉
區選只係間接顯示最新包括和理非民意

大家要記住每一位手足嘅付出！

屌
而家連連登都放催淚彈

屌人地打緊飛機你post啲咁嘅野

屌你老母喊到仆街

相約煲底見

屌你 喺條街見到呢個po 喊到我

血償只能血償

光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命

場仗仲未完

打冷震

屌 真係想喊

用左幾多人命換返黎

睇完好心up

心情好忐忑。。。

多謝 ………………
多謝 ……………………

airdrop
連農場
好嗎

香港民族

多謝佢地為香港人既付出 永不忘 永不麻木

It hurts

霎時感動

仲要定一日假期，光復日，全面去煲底紀念義士，脱罩相見

好掛住你地

Mina

仆街眼濕濕

P仔不能正皮

屌 死左兩個手足既盛福比民建聯贏左呀
對唔住義士呀

血債票償

I really know the feel………

各位手足我地會打到最後

忍唔住喊左

忍左好耐先冇喊出聲

係深藍office忍住喊

我都返緊工, 忍唔住喊

我地呢代人永遠都唔會忘記你地😭😭

搭緊車喊到停唔到

食食下飯喊咗出黎呀😭

屌，等緊𨋢果陣喊左出黎
絕對唔可以忘記！！

我屌你老母阿 死黑警

你老母死你都無喊到

唔好咁催淚好唔好

天佑香港，跪求更多港豬覺醒....

各位戰友你地見唔見到

頂，催淚彈嚟嘅

眼淚在心裡流，革命尚未成功，手足們努力

我們不會忘記他們，永遠！

呢個真係喊出黎

我要呢幾格漫畫痴滿全港各大連儂場

有顆眼淚掉在我的午飯上

屌好心酸

忍唔住喊左出黎

好死痛

慘

不能讓血白流

咸撚咗

手足。。

蒼天冇眼，香港人點解要呢d苦

仆你個街好大舊洋蔥

願榮光歸香港
永遠懷念你哋

食緊飯架⋯⋯

up

雖然區選贏咗 我哋有耐都未勝利㗎
五大訴求 缺一不可 只有雙普選先可以真正踢走中共間諜

我對眼濕曬

屌⋯返返下工眼濕濕⋯

手足們 我地無忘記你地啊

受

唔可以忘記班烈士
受傷既手足
被捕既手足
行出嚟既手足
係場革命出過力既手足

番緊工 差啲喊左出聲

好心up

香港人、共產黨誓不兩立

諗起周梓樂個爸爸

喊左😭😭😭

我都係!

救人呀仆街

想比正皮 可惜p 感動！

對唔住⋯

今朝睇到, 兩行眼淚直落

喊左...

KEEP GOING ON! FREE HK!

你地嘅努力冇白費

煲底之約啊

比黑警打死
比黑警非禮強姦
比黑警打到入icu殘廢變植物人
比黑警開槍謀殺
喺大陸比公安折磨殺死
變成跳樓屍、海上浮屍、自殺屍

無一個議席可以比得上佢地佢既犧牲
亦唔可能為佢地尋回公道、報仇
香港人，要繼續憤怒

藍絲睇得明嗎

作者應該有返咁上下人生閱歴

太嫩係劃唔出呢個作品

⋯ 我諗起周同學⋯

有時食食下飯都會想喊
因為並肩嘅手足可能與此同時喺入面受緊苦

屌 喊左出黎
勿忘手足們

佢哋冇人性

😿

差啲係office喊左出黎

我要真相～～只有真相先可以奠到各位英靈

要贏 一定要贏

返工喊到收唔到聲啊

義士們，我哋絕對唔會忘記你哋

Cried

對唔住手足

手足喺個邊要過得開開心心呀

對唔住啊。 手足

心好痛...
如果香港人可以早啲醒覺
就唔洗用佢地嘅性命換返嚟

被自殺既義士/自殺既義士
周梓樂
陳彥霖
拉左返大陸，新屋嶺既手足
天滅中共

Ok

真係死左好多人

好慘 心up

好撚慘

[雖然議席比例懸殊，但值得留意是兩大陣營整體得票比例未有顯著改變，仍維持約「六四」比例。]

區選只係第一步

冇喊 應該開心唔應該喊

喺地鐵啊我！眼淚

行路都睇到眼濕濕

真係，喊左

R.I.P 好人一路好走

手足們我地係唔會忘記你地架

RIP

me2

喊死人呀 ......

屌喊左

警狗冚家中二噁英，做人彘

唔可以再睇，啲眼淚自己流出黎

香港人 繼續

搭車喊咗

Me too

真係有洋蔥 屌你

心好痛，係洋蔥

催淚過中tg

義士們

樓主好暴力
喺連登放催淚彈

喺街睇
喊咗出嚟

手足對唔住

我地唔會開心

因為冇左你地

屌你老母 天滅中共

學梁繼平義士話齋：連結呢個民族係痛苦

屌你老母破壞曬個氣氛

反共救港

。

講得好 不過吾你老母

真香港人一定好撚感觸

屌你錯重點啊嗚啊

個呀媽應該都會比人掟埋落街

早知唔撳入嚟睇

why did you made me cry....?

要贏落去

真係喊咗.....

痴線睇到最尾個格真係喊咗出黎

癡線

眼淚直流

催淚

咁大間房都犧牲左

除咗氹條女扮喊，我從來唔喊，宜家竟然因為一篇漫畫喊

票嘅背後，係血同汗水...

各位

傷心得濟 hi錯負皮
唔好意思

睇完頭四張唔敢睇埋佢

唔敢睇第二次 驚喊到仆街

人生⋯⋯

保持憤怒
場杖未完
下年立法會 會仲難打

香港人會堅持直到勝利既

嘩我屌

lunch time睇到

含住啖飯喊左出黎

手足...

血債如何能票償?

我真係跪求大家真係求下你地
真係唔好因為個俱損贏咗就放棄被捕人士
知道贏咗係好值得開心
但係有更加悲痛嘅事等緊我哋
死咗嗰啲拉咗嗰啲
如果我哋就咁樣忘記就咁樣接受左你地對唔對得着佢哋？

屌呀食個飯都搞到我流馬尿

搭搭下巴士啲眼淚係隻眼到浪下浪下

喊完要替手足報仇

唔光復點對得住死去既手足

屌你老母？？

喊到仆街一定要贏 煲底見

香港一定要有光復到嘅一日⋯⋯

diu 直接流淚

唔會忘記各位手足

頂 真係忍唔住
的確未係開心嘅時候
堅持！

睇到我番緊工都眼濕濕

尾二個張真係忍唔住

頂 食緊飯睇 睇到眼濕濕

見到最後個格 喊左

屌你老味返緊工呀

真係會流眼淚。
你所希望的，會有結果的。
香港人唔會比果幫撚樣開心得落。

dklm......

件事未完

我建議你講少啲無用嘅說話

你哋民建聯都係啦

呢個唔係一個區既意義 而係用各位義士既血淚所換返黎既意思 不可以忘記

殺人政權！

後面既路 交比我地行落去

有些媽媽也不見了，陳媽媽

唔好以為攞到區議會選舉嘅主導權就已經算
香港一日未擺脫共產黨嘅魔爪， 大家都必須鬥爭到底， 從而讓犧牲者得以安息，讓受難者得以安慰

總之大家唔可以鬆懈，出年立法會要執多建制一劑

好心酸
香港人要爭氣
要對得住走左既人

屌 office喊咗

你漏咗加慎入

啲洋蔥好刺鼻 已七孔流涕

眼即刻濕左

😥

幾秒就喊咗出嚟，仲要停唔到

喊l左

仲未同佢手足拎返個公道！
仲未爭取到五大訴求！！！

要繼續走落去！！！

突然很想聽耿爽說三道四。

無論大勝幾多都永遠換唔翻流左嘅血同汗 失去左嘅手足

離開左既手足

今次係一細步，要繼續頂住呀

真係爆喊

搞到我杯凍檸茶變左咸檸茶。。。。。。

邊到見到依幾張圖都喊到仆街

呢個睇完堅會喊

手足們...

有手足無咗條命，有手足失蹤生死未卜，有手足被人坐緊監，有手足上緊庭，有手足被人拉被毒打，有手足重被困係理大

呢個仆街政權一定要還！

喊

屌喊L左 好彩無喺Office食飯

今日短暫既喜悅, 只係無數手足用血用汗換黎既一個短暫現像, 想將佢變成永久實現既成果, 就唔可以太過沈醉於哩種假像, 我地仍然未迫到正苦作出任何正面既行動黎回應五大訴求!
香港人! 報仇呀!
革命尚未成功!!! 香港仍需光復!!!!

眼淚自己流左出來…

勿忘初衷

原本想落樓下慶祝
但認真睇完呢幾格漫畫

香港都未重光， 失去幾百個烈士
慶咩祝呀

阿女

屌點解會咁架一睇自動喊出嚟

睇第二次都仲係一秒眼濕
大家開心完收拾心情繼續打仗

心都up

吊你放d咁嘅嘢 ，頂唔順喊咗添

區選當選後，唔係區內做d正事，
我吔死去嘅兄弟姊妹係唔會原諒我的

噢屌

我哋仲未贏 咁樣唔會對得住佢哋雄天之靈

睇左頭2格都知樓豬放tg

手足
五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

屌 有tg入眼

......
我哋一定，一定會光復香港！

死咗好多手足換返嚟...

食食下飯忍唔住喊到流晒鼻涕

要記住哩幾個月發生過既野呀💪🏼💪🏼💪🏼香港人加油

我地一定會光復香港

對唔住手足，遲來的公義，真希望你地每一位可以和我們一同見證正義來臨的一刻

仆你個街 喊花曬個妝

有投票嘅黃大仙人

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

希望當選嘅議員唔好驕傲，每一席都有血有淚，用手足嘅血同生命換返嚟

各位手足煲底見呀

翻翻下工喊咗

忽忘其他輕生嘅手足

仲要黃大仙
Btw

喂屌堅喊咗

直接食緊飯喊晒

喂 屌

係。

唔好忘記每位義士。

我希望佢地會睇到香港重光之日，
亦睇到惡人受審判之日。

一早bk左
五毛嚟

我們不會忘記的

血債血償！

堅持到底

睇到真係忍唔住喊左

加油

真正催淚彈

痴線好撚痛

屌，睇完之後當場喊左出嚟.....

自問好少喊
第一次喊出黎

食食下煙睇到，喊撚到戇鳩

記住每一票都係用手足血汗贏返黎
毋忘義士

睇完第三格就諗緊係唔係…點知喊出嚟

我岩岩都睇到眼濕濕

感動
但香港人應該冇咁大間房

前面幾格還好
睇到最後一格成眼濕晒咩都睇唔到

屌。。。

依家只係小勝 仲有排打
勝不驕 敗不餒

聽日開始
黎明行動
宿一燒
麻包袋
光復連儂
黃色經濟

相信死去既義士
唔只係要票。。。。

第一次睇, 我已經淚流滿面, 因為我相信係真人真事,

再睇多次, 我喊左出聲, 因為我好羨慕佢個女間房咁 L 大

要一直推。

哇屌，office 睇到眼濕濕

故事劇情好突然，原來..........太突然，所以眼紅紅，鼻酸酸

喊
唔可以再咁樣
香港人比d怒火 爭取屬於自己既野

共狗含家產都唔夠

屌 天上既手足 你地會安慰點嗎

x 2

睇到第3張就好sad

邊個晨早流流放tg呀

乜唔係死左咁解咩
係我on9定你on9

推。。

睇第一頁已經估到結局
但睇到最後一頁的時候都係忍唔住喊

睇多幾次都係喊

睇完雖然冇喊，但係毛管棟左一下

唔好忘記已喪命同受傷既手足

今次只係踏出左一小步 政制內外 我地都要光復到香港

文宣

【區選後續】光復連儂牆攻略

真係⋯⋯
呢場運動並未完結

手足喺天上面要保佑香港人幫你哋搵到真相
殺人填命

個作者仲要係台灣人

含住殼眼淚食飯

林奠我屌你老母！

一世唔原諒死黑警

返緊工架..屌你，逼我入廁所

一起身就逼我喊

屌！ 搞到我眼濕濕好咩？
好彩冇俾人發現

我真係喊左出黎

本身就係fb既圖

血票

隔住個mon都feel到好心痛

等緊個麵差啲標咗幾滴眼水出黎 好彩忍得住

心酸

其實d畫面好普通，個老母甚至連眼淚都冇畫出黎
會觸動心靈係因為人性，即係你冇果d

堂堂男人都滴左滴眼淚

超過2000人...

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

短短幾張圖都可以搞到眼濕濕

真係喊咗
希望香港人可以贏
唔好令班手足白白犧牲

淚崩

一世都唔原諒

唉⋯失去左先識珍惜識反省
一諗起只係咁岩唔係你仔女果句，即刻眼濕濕

嗚

屌即刻鏢眼淚

係公司位喊撚左

睇左好多次...眼淚都係忍唔住

今場運動咁多手足死左
你有冇人性呀屌你老母

一個都不能少 繼續加油 為佢地繼續奮鬥落去

個鼻好酸

本身睇完褔特已經滴緊眼睙，一出戲院睇到呢個post即刻忍唔到

其實作者係邊個
想比個like佢
睇到最後真係眼濕到咩都睇唔到

我都係 喊咗1.5L 眼淚出嚟

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

唔會還得清....

p牌冇得讚

唉。。

真係好傷心

睇真啲 真係有眼濕濕

呢次區選用左好多手足嘅血換返黎
我地一定要繼續行埋落去先對得住呢班手足

要起個紀念碑

睇多2次 真係想喊

永不忘記

喊咗

佢弱智

幾格都睇到眼濕濕

義士英魂在上，香港人必死戰到底，絕不放棄！
手足血仇，此生必報

屌你咩.......

忍得好辛苦先冇喊

睇完呢幾張覺得唔太現實 喊唔出

因為首先要識醒
深藍廢老就算死仔女都只會覺得佢地搞事所以抵死
睇我老豆老母講嘅野就知藍絲幾撚冇人性
我死左都唔會覺得政府有問題

never forget

比人告暴動咪寫信比佢囉
唔駛咁樣同佢講野架wor
係死左先要咁講

新屋嶺 強姦犯

咁撚仆街既屋企人真係唔要好過

屌，仲勁過催淚彈

喊咗
仲未完架，血債唔只要票償，仲要血償

呢幾張圖真係睇完會秒喊

我屌⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯喊咗

#1有link

我家廢老擺明就算我比人拉都唔會保釋我

有時真係針唔拮肉唔知道痛

唔想到自己犧牲 屋企人先至識醒覺。。喊撚左啊仆街

其實故事好簡單.... 但有經歷過呢五個幾月既香港動盪時期, 又一齊走過既
真係忍唔到....

我地唔可以放棄 要堅持到底直至光復香港

係我地擁有住健全既身體
一齊成長既朋友
互相扶持既伴侶
甚至係同屋企人坐埋一齊食飯
呢啲看似基本既事
有好多手足已經永遠失去佢地身體既一部分，朋友聚會永遠少一個
永遠冇辦法再一家人坐埋一齊食飯
而極權一日唔倒下 一日都會繼續有人受害

光復香港
時代革命

睇到頭兩頁已經出眼淚

梁烈士、盧同學、Zhita、麥小姐、霖霖、周同學，不管是太子站的、新屋嶺的，所有人我都不會忘記。

報仇

我哋唔會忘記任何一位手足
亦唔會放棄任何一個機會去抗爭

我哋要齊上齊落

約定大家煲底見

血債血償

淚崩
任重而道遠啊

所以我哋要幫共產黨送終

😞

不忘

屌番緊工忍不住係咁流眼淚

香港人欠左你地
對唔住

點解今日都要整啲咁既圖

手足呀⋯⋯
代你地一齊走落去

就係好希望屋企人可以好似故事呀媽先咁傷感，因為現實佢哋真係唔識醒

甴近平

Never forget

第一張圖副對聯...
天增歲月人增壽 春滿乾坤福滿門

結果係白頭人送黑頭人

dllm 好催淚

手足我地一定會贏架

不如整個大型集會
悼念已逝去的義仕
同埋聲緩被拉, 被圍城嘅戰仕

屌，周同學

仲未贏
希望可以keep住同人地報捷

哩d漫畫真係人血饅頭喇
幫死左o既義士扣帽子
講到咩都係為左張票咁
都咁多人like 痴撚線

我同我朋友講 我睇完喊到仆街 佢話我有情緒病 但我真系睇完好心痛 究竟前線班小朋友做錯乜野 要比班狗又打又殺？ 最錯系咪就系做左香港人？

係囉
覺得呢個時候可以做返啲和理非野

真心 我都成日諗如果有日政權逼死我 我啊媽會點 依家死嘅系人地嘅仔女 唔代表佢個仔女就唔會有呢一日

我都係

尋日振奮左一晚之後 今日要再做實事啦 去poly救手足

屌你做咩講出黎

淚已流

聽埋返校果首光明之日，終極淚崩

屌你 整喊我做咩 我唔明點解睇完就想喊出嚟

真

雖然我一睇就知最後間房係冇人，但真係睇到最後都覺得好SAD

係我地對你地唔住

同意 手足唔係 condom

食撚左屎呀 把口咁撚臭嘅

屌你 我唔信邪

咸了

最後個張 真係睇到眼濕濕

停唔到

屌 睇到喊

DLLM喊出黎
推推推推推唔到照推

屌，反工都要喊下

你們知道了，會不會安慰一點？

屌！返返下工同大佬食緊tea..男人老狗忍唔住喊咗出黎！

時代革命！

係公司喊左

大家真係唔好忘記
現實真係可能會咁

諗起周梓樂爸爸

但事實上係發生緊㗎

唔記得周同學？

煽情？你冇人性咋！

'sosad' 公仔有貓哭老鼠嘅意思，下次唔好再用錯。

係咪base on 陳彥霖？

區議員應該做返本區人口普查,洗樓調研清楚六月至今所有人口失踪數字, 被跳樓被浮屍案嘅細節, 督促媒體配合重新報導返. 各大中細學校嘅永久缺課或咩轉學資料亦要齊

返工喊

最後一張

屌你老味仲想話咩撚野漫畫咁把炮呀幾格就喊 睇過？

點知

屌你我喊左

每位手足都要睇

喺office忍喊好辛苦

係公司睇到 淚已流

呢個漫畫要貼連儂牆比老而不廢的黃絲睇到

睇第二格就估到結局

但都係忍唔撚住喊左

喊完慶祝完 仲要繼續行落去 手足我地唔會放棄!

我諗起周梓樂屋企人就起雞皮

好多單
多到數唔曬....
呢d可能係沉冤待雪

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

黑衫褲鞋海怡浮屍
【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

全裸15歲陳彥霖浮屍
老豆揾仔快閃偵探事務所即時討論post

#980 回覆

停車場周同學
周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

旺角全裸男屍

[請關注] 天水圍青年深夜出街後突墜樓亡
據悉出門前同阿哥仲有講有笑

100毛女主播死因有可疑！

17 歲半裸少女墮樓

#725 回覆

現崇山

時代革命
光復香港呀屌你老母

屌你
唔好咁催淚得唔得

世世代代都唔會忘記手足⋯
光復香港

可以考慮下本土講法
有催淚彈

仆你個臭街 係條街喊到仆街

貼連儂牆丫

睇撚到喊

T_T

睇到好心悒

真•催淚彈

諗起首歌
家明

他出發找最愛 今天也未回來
留低哪種意義 就看世間怎記載

AGGER

好撚Sad

白頭人送黑頭人..... 點解香港會咁慘。。。。

搭緊車喊左

一定要贏

好悲哀

聽緊≪明天≫再睇...

死黑警一定會被天收

等陣傍晚如果黑警甴暴力驅散在尖東一齊步行前往理工大學營救學生的全港各區當選人和同行民眾，屆時油尖旺、紅磡、中環、灣仔等地區的交通將會極混亂，而全港各區亦可能有開花的情況，請到時正在放工的市民密切留意實時狀況及作好準備，注意安全！

屌係要搞喊人

頂你個肺 番工唔應該睇連登

屌 成身雞皮起哂

白鴿黨同其他泛民醒醒定定做嘢呀
所有票同你嗰位都血淋淋

10000正皮

勁洋蔥🧅

Tears in heaven

代你哋行落去，唔會遺忘你哋
香港嘅一切一切，都係屬於你哋
我哋做嘅一切一切，會獻比你哋

仲有polyu 手足，仲有得救！！

但我地一定唔可以滿足於此

手足，一個也不能少！

屌我食食下飯睇 即刻喊左出黎 然後一直諗番起都係咁流眼淚 我係咪痴撚左線

平時漫畫都唔睇張
估唔到咁就喊左

頂你個肺

香港人唔會忘記的

大家要知道 保皇黨將來會用盡那渣招黎唱衰泛民
佢地反撲係好撚容易嘅事
要學習佢地模式
呢段時間勇武靜休 比政府同狗有籍口話警察社會有效唔緊要
最緊要繼續遊行同制告更多輿論戰
懸案要繼續查 繼續推

希望大家唔好覺得贏左
我哋除咗議席 咩都未得到

香港人不會忘記，絕不讓手足白白犧牲

屌個故事好sad
重點係依家繼續發生緊

佢間房好大， 咁有錢都勇武好偉大

食食下飯咸撚咗

大佬，開會時哭了

啲眼淚係咁標出嚟
媽呀
仲係Poly嘅義士 你地要撐住呀

仲有一格,
媽我回來啦

黃tg

5毛垃圾你連人性都無埋你做狗都唔配

不要愛得太遲

Pushhhhhhh

大家，我哋一定要建立一個新而美好嘅香港。

唔好白費佢哋嘅犧牲。

好撚高汁

返緊工睇到喊

人地係office架

殺人政權
你地終會為你地做過既野付出代價

仲以為得我咁眼淺...
睇到最後一張喺車喊咗

光復香港！

tui

現實係屋企人都無埋

如果有淡彩色
可以貼連儂牆就好

Sad but true

唉
總之我哋晤好再做錯缺定令自己將來後悔

屌
間屋好大間

Pushhh

要對得住犧牲咗嘅手足

手足我地要加油呀

手足響天國希望見到光復香港既一日
可唔可以繼續庇佑香港

721831

今日既大勝真係用好多手足既命換返嚟 一日無五大訴求 一日唔會停

好有感覺 搭搭下車都喊出黎

真係好催淚啊

仲要記住陳彥霖係全家都被自殺呀

屌你個老母
唔撚明d 人like 呢張
但又叫人唔好去理大
係咩心態？

希望唔好再有手足離開
要一齊見證日後更多好似今日咁嘅勝利

On9
整喊我！

手足既血債 幾多票都償唔到

吖你真係搏屌，就成全你 ... 屌你老母臭閪

睇第一張檯頭相花樽

五大訴求，缺一不可

真係side左
如果選前拎出黎做文宣一定好work

算啦 佢總有一日會好似何已完咁有報應 仲要連發生哂事都唔知 就知條友唔係自己人啦

話俾走咗嘅手足知，我哋又行前咗一步

手足既血將會令保皇狗萬劫不復！！！！

5大訴求

冇佢哋，香港人唔會走到呢一步。

要好好記念走咗嘅手足。

我地會為你地走落去
光復香港
時代革命

希望手足在天之靈得到一點安慰

我都係😭😭D眼淚係咁湧出黎

不要走 不要走 你別太早走

我係公司喊左出黎呀

真係喊左出黎

屌 喊了

五大訴求，缺一不可！！！

有仔女既黃絲會明白 this feel

香港人嘅故事未完㗎，清算嘅時候就到㗎喇

頭先LUNCH睇到
定一定之後就爆眼淚忍得好辛苦先無喊出聲

香港人加油
煲底見

現實係個老母比人禁錮緊/死埋

Diu 催淚煙

依度2000個人都冇人敢去報仇

屌
血債票償果啲人血漫畫

拉

自膠

推

屌你 企係出面想喊

睇多次都忍唔住喊左

自殺同意外死都計數？

Block

Block 左好耐喎
宜家完全封鎖先

頂喊左

請勿忘記，香港無贏過乜野

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

永不忘記所有已離開既手足

屌原來真係會想喊。。。

never forgive, never forget

吊你老母
真係忍唔住...

忍唔住喊咗出嚟
呢幾個月真係好攰好攰好攰

喂

我地要繼續努力啊

香港人加油

天上嘅手足我地會幫你行埋落去要繼續保佑我地 煲底見個日希望你地都可以係天上面同我地一齊慶祝

屌催淚彈...永紀手足！

睇第一格已經估到 已經開始喊

呀

其實有另一個解讀：

仲有一班手足有家歸不得，有人流亡海外，有人身陷囹圄，有人瞓緊醫院，有人喺理大撐緊.......

死者已矣，我哋無能為力，但仲喺度嘅人，有好多仍處水深火熱，大家千萬唔好忘記佢哋，齊上齊落，一個不能少

手足呀 一個都不能少

咁多位義士 我地唔會你地嘅犧牲同付出

間房咁撚大

屌 喊左

真係喊咗出嚟

家人仲有命投票 已經係大幸

唔好咁啦

死去嘅義士係咁係我腦海彈出黎

中共 港共 黑警必須落地獄

巴士上喊到豬咁

食食下麵係到流眼淚 控制唔到

今日睇左3次
喊足3次

場仗仲未完，要對得住過左身嘅手足就一定要光復香港!
唔係因為有希望先堅持，係堅持落去先有希望!

每一位被自殺嘅手足 rip

呢個漫畫一定要SHARE出去

所有票敬天上既手足

有無手足可以貼去連儂牆

屌你屙屙吓屎喊咗出嚟
你班區議員醒醒定定 你個位唔止用人地嘅血 仲係用人地命去換番嚟

屌, 男人老狗睇完真係喊左

冷血 無知既人唔會明

（極緊急)全部人7點準時搭去紅磡黃埔何文田

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

lest we forget
接下來請交給我們

真係睇一次喊一次 要時時警惕自己

男人老狗喊到停唔到

不流淚者天誅地滅

黃健茵唔係 fc咗無事咩

推...

雷

淚已流出

響公司睇 喊左幾次

光復香港先對得住班義士

人如其名
起底
Block

推
驅逐共黨光復香港

同梁烈士個篇漫畫一樣
一睇就喊
係公眾地方都忍唔住

今次全港民調話咗比全香港知邊個先係政府口中嘅「少部分人」，

你諗吓點同人講威力大D :
1) 少數派支持政府 or 2) 藍絲支持政府

而且香港人好多係勝利球迷，見自己呢邊失勢就會轉呔去主流民意度，你估商家佬會支持黄色(多數派)經濟圈定少數派經濟圈

以後同「少數派」嘈時記得改口叫佢地做

少數派!

死咗喎？

#729 回覆

費

忍唔住睇左幾次 眼淚不停流

破壞左幾多個家庭？

我每次睇都喊，我媽都好錫我

借問出處喺邊？想落返credit

係個心睇到好痛
呢一次我地用左好多手足既命換返黎
但我地仲未贏
要繼續！

對眼濕撚到

未睇過 有冇link

屌你班狗

建議你由食神開始補返周星馳D戲

明知結局都想喊

唔好

沈重既代價

血債只能血償

濕左

721831101111

一世都唔會原諒黑警

不忘記

屌你老母死黑警

喺街喊咗

佢地班能樣死十次都唔夠

間房好大間

屌你老母 民主派唔好食人血饅頭唔做嘢

我啲唔會忘記！！！

痴線
邊條仆街畫

一定要清算班仆街

對眼流汗

晏晝一個人食lunch，睇到滴曬落兜飯上面
男人老狗

Never forget , never forgive

次次睇都一秒喊出黎

哭成狗

唔想再少任何一位手足，即使本來我地連打招呼既機會都冇

會，今晚貼

一世唔會原諒共產黨

黑驚含家鏟

越睇越傷心
比左呀媽睇 佢眼有淚水

睇一次喊一次，大家唔好鬆懈

唔好意思巴打借個位🙏🏻

［國際缐Twitter] 冇晒人嘅喂？25Nov 懶人包

大家幫幫手🙇🏼‍♀️

一齊撐落去，一定要到光復之日

在天之靈既手足，請安息，我地會代你地繼續行埋落去

搵唔返

rip, 我地要繼續加油

哭左

希望大家繼續用選票,去告慰死去的手足
唔好再講咩投白票、射落海

都唔知犧牲左幾多手足

唔該當選個d
聘用返多d俾狗咬既手足 幫多d佢地

仆街放催淚彈

喊撚左屌

本來忍住，一睇埋comment

真係好催淚。。。行到呢一步 犧牲左多少手足
真希望佢地睇到

由朝早睇呢篇，到依家再睇都係會喊
我地真係失去太多啦，如果唔得到最終勝利真係永遠對唔住犧牲左嘅手足

睇咗幾次 我永遠唔會忘記呢幾張圖

催淚彈黎嘅
係街都忍唔住

光覆香港

黑警死全家!

Sorry 我眼淺

放心 一世會記住

睇左十幾次
個腦不斷浮啲畫面出黎

朝早起身睇完係張床喊撚咗

永遠都係失去左先識得珍惜

今日下午tg group睇到,
真係催淚過催淚彈

五大訴求 缺一不可

要真正打敗極權同警暴

每個香港人都要睇,戰爭未完

不要忘記手足
有排抗爭

多謝你出嚟俾我block

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

負評果啲係咪因為一click入黎就喊到仆街所以㩒負

睇到最尾 眼淚自己流
好心酸

屌你老味一睇到最後男人老狗都哭左

香港人我哋未贏架唔係結束

失去便掛念

係公司睇完失曬控...

小心為上手足，記住唔好單獨去

好掛住佢地

你又知唔係我地身邊既人消失?你又知我地冇舍命救人?
連情緒既宣洩都冇既只會令更多既人有情緒病

搞到我2行淚

Never Forget Never Forgive

啟德花園譽港灣現崇山，有架
但係都

屌你, 睇到眼濕濕比同事問你做乜喊

係車度睇眼都濕9埋

太多手足走咗，資訊跟唔切

進攻呀!!!!!

唉......

好彩係屋企睇到

really sad ....

你呢啲傻鳩，要靠咁樣先刷到存在感?

辛苦手足

尋日食飯嗰陣睇到 喊到啲飯凍哂好彩喺屋企

屌原來咁多人都睇到喊

Uo

光復香港，一定要報仇